點解三叔D熒幕咁快壞

話說本人喺某年國㷫日跌壞部手提，臨急臨忙之下買咗部note8。點知未用到一個月塊mon已經有幾粒黑點，忍唔住去三叔客戶服務中心換mon。到8月換電視，有部三叔smart tv。近排發現電視塊mon上有粒黑點。
屌點解我咁黑仔

根本係三畜
壞過一部平板同電視
以後都唔撚買呢個垃圾牌子

終極黑仔王
依樣嘢係沒解
我買底板一日即死
顯卡一日出煙
Keyboard 3日收皮

人黑真係行路都要小心
連件衫都穿窿

我部note8 用咁耐都沒事
個Samsung mon用左6年都沒點

通常電器成日有問題
係屋企電壓有問題，試吓防雷拖板

三叔啲野不嬲快壞，之前我部s7e用不年幾個mon就出現一條線。部機用耐左又好撚慢，唔知係咪學埋apple啲衰野更新完整慢你